今日隔離拖手嗰個做咗我女朋友

講笑咋有出嚟嘅多謝你

香港人齊上齊落

J圖一張

pepe護士企我隔離 做左我女朋友

濛又係你

不過唔好意思佢係我隔離

左右都好靚 點揀？？

3....

最後佢兩個係埋咗一齊

打j用

大波madam企我側邊，做左我sp

狗不了
pepe 護士

i mean pepe nurse girlfriend

not sp

差啲想屌柒你 我拖兩個巴打

咁咪三個搞gay

此post充滿ff